香港郵政宣布南韓寄本港空郵服務暫停

香港郵政宣布，接獲韓國郵政通知，由於航空公司縮減航班班次，由南韓寄往香港的航空郵件包括特快專遞的郵遞服務暫停，直至另行通告。

代購全死

feel到香港想封曬全世界 搞到香港要依靠大陸

好快個個嗌回水
但賣家又搵唔到地方走佬

仲有DHL FedEx

只靠佢就死得啦